救命 個插蘇一插 跟住爆左 求救

岩岩諗住差電 冇啦啦插蘇爆左有火花 跟住跳製 成屋冇電
咁我就將跳左既製 變番on
但都係成屋冇哂電 點算好
救命呀 求救

電～腦～大～爆～炸

求各位巴絲求救

搵管理處

有冇人可以幫我

影個電箱黎睇下

要搞其實唔難
但你都係俾錢搵人搞好D

可能跳埋出面個制，叫管理處搵人上黎打返個制喇

全部on 番哂 但都係咩電都冇 究竟咩事

跳左漏電保護

全部打向下 由左再打起

叫管理處既人上黎開電制
應該係後樓個電錶房個電制都跳左

試左 但都係冇電

十成九出面機房個制都跳埋 要搵管理處幫你入去啪返 但佢未必肯幫你 可能會叫你搵師傅

咁已經係再上游既事
搵管理處la

公屋的話，管理員會直接開，私樓唔知

原廠 一插即爆 火花爆出

之前都試過爆搞到出面電錶房跳左制
要管理員上黎啪番

已叫管理處

Apple 但我想知點解會爆火花

你插拖板 ?

你屋企近唔近海呀

爆電容

望到海

冇用拖把呀

跳左 分層制房 叫管理處上黎開制房打掣

巧開針 多謝各位 有番電啦 管理處做野好快手
人間有愛

條線問題？
應該有野短路
成set野拎落街試

垃圾蘋果
是燥可以拎去上報

是米可以

個電制有冇用開？
遲啲叫人check下先

我之前都係咁，之後叫管理處開番

真係原廠!?
影多張對住usb頭既相黎睇下

已叫 開番 管理員好好 開番跟住上黎慰問多句

跳左DP錶前掣

USB 線唔係原廠喎又 關唔關事 但之前差開冇事條線 但條線蘋果有授權

大家小心呀 岩岩隻手差d 電埋 嗚呀

時辰未到

你跳左出面個制 叫管理處同你開返

屌

推晒所有d掣去off先 之後on水氣掣同總掣 最後時重新on返其他掣

試試

試過了 唔得
管理處幫我攪掂啦 唔該各位巴絲

跳大制呀 叫管理處上黎啦

你望望個殘骸 望下個usb 窿
如果係真貨 會有個serial no

佢9成機會賴落條線到

你個隻野一睇就知係山寨啦
你是咪買左電腦城個d原裝充電器

個插頭係買iPhone 送個個

比你大一大 可能係

屋企出面都有個大制，叫人地開返。

btw前面有人講左

味電器鋪 係iPhone 盒入面既喎

一定係short circuit 嫁啦。 睇個socket屍骸已經知

你望下出面見唔見到大嶼山？

叫管理處開返水制

未入黎都已經估係蘋果插蘇

利申爆過

真嘢個塊pcb應該係綠色

睇相似假野

搵唔到UK version,不過唔應該差咁遠

生果野咁流

又米又味
抵你爆

呢度咁多機電巴打 好感動

好多乞兒

我都係

我屋企都試過
要管理處上黎搞

我是civil
成日見機電佬比builder 佬屌

真野是咁的
你俾人呃左

charger同尿袋都真係唔好用垃圾野

搭單問下機電巴打
成日開燈都撞fuse,全屋無電，
要管理員上黎開翻制，
是咪燈泡問題多？

難分真與假

一潮濕日子就常跳
似係咩問題多？

漏電可大可少

人地寫就信
原廠嘢邊會咁平

隻牛肯定係真貨？

我試過成屋跳制，整完之後無啦啦拉埋書房到門嗰陣，夾到鋼琴條保溫管條電線，然後爆咗，不停噴火花

睇到我好撚驚
我個插蘇係床頭

我都試過 叫樓下看更

是咪應該book個技師上黎屋企check？

搵個有牌電工 meg 過曬 電箱 final circuit 吧。

多謝巴打意見
巴打就係有牌電工？

早一個星期又係咁 等第二日揾人整

米你老母臭西 咁多頁都冇人屌

未必係燈，可能係電器都唔定

米你老母
咪啊

但你張相micro-usb黎
原來有MFI既Mirco-USB線？

係啊
一開燈就跳全屋fuse

咁岩易到

咁岩影到

請指教

樓主隻牛似假野
真果隻係好足料

全層跳制仲開心

之前Mac機charger一插拖把有火花，兩邊頭都燶哂，幾個月之後仲要差唔到電 換左之後唔用拖板先無事
Ikea拖把都咁伏

利申：跟機送嘅charger

順手問埋
懷疑屋企裝修個陣
個水電佬將燈線同13a線合埋一條
有時打緊機
出面開燈我隻牛就會啪一聲

有時我老母係廳用大火數既電器
我隻牛就會有 滋滋 聲

宜家可以點解決

一睇就知係大陸正牌野啦
呢啲級數牌子塊pcb 唔會咁鳩

咪玩啦你個隻假野，炸撚死你呀

無 裝修

你有冇姐過開燈一陣之黎跳

如果無一黎就一開燈跳 就應該燈具有問題

原過搵師傅拎個表黎試試佢最安全

每次都係一開燈就撞fuse
感激巴打意見
你好叻

電乜撚野容

屌你個掣假到呢

早幾個月都試過一次 一開燈個燈膽卜一聲仲爆埋火花 全屋跳晒fuse 機房個總制都跳埋

轉第二組氣 搵師傅
不過好q 麻煩

你搵下有冇其他13a so 係另一way
用果way 黎玩電腦

隻牛流撚到喊 真野點會咁小料

我慘撚過你，20A比冷氣, 13A比S/O 同埋6A 燈線應該放咗一齊

夏天開住冷氣打機會overload

冷氣應該獨立比
你屌鳩個師傅

是咪一定要鑽牆重新拉哂D線